[7月新番] 工作細胞 討論區 (2)

■ STAFF
原作：清水茜
監督：鈴木健一
動畫製作：david production

■ CAST
紅血球：花澤香菜
白血球：前野智昭
殺傷性 T 細胞：小野大輔
巨噬細胞：井上喜久子
血小板：長繩麻理亞
輔助 T 細胞：櫻井孝宏
調節 T 細胞：早見沙織
樹突狀細胞：岡本信彥
嗜酸性粒細胞：M·A·O
記憶細胞：中村悠一

■官網

■ ON-AIR
放送日期：7 月 7 日
逢星期六 日本時間 24:00
Tokyo MX

lm

得罪講句D打鬥好過東京食屎鬼

唔計紅血球，個個都打緊癌細胞，然後嗜鹼性球喺度食花生

Btw癌細胞

第一集講到而家

D免疫細胞係咪真係咁勁

見好似好多人都有生癌

劇情需要勿認真

未就係有啲人免疫細胞唔夠勁殺唔晒，到殺多過生既平衡被打破左就要仆佳

想督...

每個人每日都會有
你當人係電腦咁
電腦每日用都會有bug
但每日你啲防毒呀regular program會係咁幫你debug
但人老左之後即係防毒 program 冇update咁自然de唔到新bug
之後就奶野
又或者啲bug太勁 勁到你啲program 頂唔緊又係gg

血小版同紅白有差咁遠？
之前睇過圖好似冇爭咁多

有無人留意到呢位紅血球
行行下輕機停左係度

正常人每日身體都有幾百個癌細胞出現，正常係即時清除哂
重覆loop呢樣野幾十年，有漏網之魚唔出奇

以前讀書果時prof都話，只要你夠長命你一定等得到有cancer

但係咩原因會令啲癌細胞清唔到？

同埋啲免疫細胞點知個細胞係咪癌細胞？

你個身體細胞每分裂一次
就會有基因耗損
耗損不斷累積下
Copy錯嘅機會就會增加
令癌細胞增加
咁screen唔切
再加免疫系統年紀大就會越黎越弱就gg

紅血球前輩

年紀大免疫系統越黎越弱係咪都因為基因耗損？

個個都係到做緊野, 鏡頭一轉

能力：未明
所以得個企字

留名

睇人講話copy個機制 無癌細胞出現先係奇蹟
所以有一派醫生認為生cancer只係不幸

大須賀 覚 @SatoruO 8月18日
//高齢者になると癌になる頻度が何千倍も上がるのは、正常細胞にコピーミスが起こり癌細胞ができる頻度が大幅に上昇することと、あそこに登場していたたくさんの免疫細胞の能力が大きく落ちてしまい、癌細胞を発見して排除することができなくなるために起こると考えられています。
癌ができると栄養を大量に使うという話しがあったと思います。癌細胞は体の栄養を大量に消費します。何もしていないのに急激に5~10kgも体重減少したときには、医師は癌を疑って精密検査を行ったりします。痩せたら必ず癌ということではないですが、癌を疑う症状です。漫画で見ると覚えやすいですね。//

當上了年紀成為老年人的話，體內癌細胞發生的頻率要比年輕時提升數以千倍，正常細胞發生復製錯誤導致癌細胞出現的頻率大幅上升，而免疫細胞們的戰鬥力也大幅下降，發現了癌細胞但免疫細胞也無法將其抹殺。
如果體內出現癌症的話會大量消耗營養，如果一個人甚麼都沒做但體重突然減少5到10公斤的話，醫生會懷疑其患有癌症要求進行精密檢查。雖然突然瘦下來不一定是癌症，但這是疑似身患癌症的症狀，看了《工作細胞》漫畫的話很容易記住這些內容。

source:

最尾果句
幾有生意頭腦

連腦神經外科醫生都吹奏

睇完black正情會鳩縮添

趁後生個陣真係要休息多d訓多d,老左就

做乜條友食白粉.....

到底NK細胞有乜鳩用

唔怪得啲醫生成日叫病人樂觀啲 用平常心咁面對癌症 原來真係有用

心情好曬

卡卡西同帶土

最後金木話今次我就輸比你啦
又無畫白血球補刀
係咪即係話會復發

btw金木好撚型

大結局

出左 樣喎

唔係復發 而係總有一次癌細胞會贏

呢個係事實

哇

小紅血球真係好得意

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

迷路

OP full version已出，大家快啲買

NK細胞越老會越少，所以如果老咗而成日笑唔出就好易生can
係純粹同笑呢個動作有關，笑得多對腦部有益，腦部健康會影響身體健康，所以兩者本身分唔開

好似睇董香家暴金木咁

Shut up and take my money

紅血球膝頭咁紅

一家三口

成日覺得白血球好man

有無人有啲正既手機wallpaper

表面抗原會有好微妙嘅分別,要有好健康又 sensitive既immune system先搵到啲癌細胞出黎

準備睇第八

血小板

最尾個part

傲嬌

等諸神組出字幕好痛苦⋯⋯
點解我學咁耐日文都係咁屎

好小成日笑, 同埋好悲觀
以後要笑多啲

我仲以為可以睇到紅血球會入咗冠狀動脈，之後又唔識路

不愧係好男友呀白血球

日本研究話對住塊鏡假笑都得
nk細胞好易呃

原來心臟係和式建築
有咩血管只夠一粒紅血球過

微絲血管

日日都跟住紅血球

微血管的管徑約只有一個紅血球大小，分布在各組織器官

真實size

好酸球

集集都要搵位出血小板

漫畫都畫左好多呢啲白血球同血子板既互動

頂你見到依個已經笑撚咗

killer T同白血球真係好hehe

幾時會再有mast細胞

白血球好sweet

Double circulation

今集好正

有可能咩
純粹笑 但唔係真係開心 呢個動作只係面部表情咋喎

做研究嘅果個日本醫生有解釋

我記得之後漫有一集係佢主場，唔知會不會拎黎做

日本人假笑世界第一

今集應該改名做白血球之尾行

今集係日常番 其實癌細胞都出左之後係VS咩......

有無人覺得佢地個作畫真係好高質
睇得好舒服好治癒

工作副將

『はたらく細胞』のカプセルラバーマスコットが
全国の自販機で発売中です！
こちらのディスプレイを目印に是非探してみてください！

1回300円(税込)
全10種

唔係公仔

血小板最靚

我要figure

早幾日係日本唔見既

血小板等土人啦

今日行商場都見到有

i mean 有呢個扭蛋機

咩商場 想抽返個刺激下d細胞

megabox玩具反斗城入面

訂都未訂wo

最後個part

小妹想問有冇googledrive

同問

今集好鬼HEHE呀!

T 細胞同司令., 原來之前咁熱血同友情.

想問仲有無其他?或者MAIN PAGE?

頂 op都變埋

好撚gay呀佢兩個

T同司令GAY味濃郁

超級細菌有排打啦

樹狀細胞成個痴漢咁成日偷影人

抑制T

樹狀真係專食花生

仲有專派花生，上次打流感又係咁

通常放一個星期就會刪

有9未？

有無人覺得早見cv果隻細胞好正

唔係最新係八咩

抑制細胞

最新去到第9集啦

9 胸線細胞 個人覺得今集比較悶 作畫好似都差咗

原來係巴打打錯8

Killer T畫到好靚仔

佢係問緊上一集條link
唔關我事

屌係喎 柒左

早見沙織

終於記得抑制T似邊個, 似東京食屍鬼真戶

點解op好似唔同咗

好似真係

轉左KT同巨噬

幾時轉Killer同司令

屌你老母連OP都有埋

有無直播Link?以前睇開既都死晒

Lm

一槌就搞掂

今集其實係血小板主場

巨噬

原本中暑係調後左
睇黎真係大量出血做尾
連續2單死得人黎收尾

血小板戲份多左好多

知你班痴線佬要睇血小板

巨噬BB

呢套野如果最後係主人死左陷家產and就神作了

幾時最後一集

真人版OP

漫畫工作細胞black就係講個主人差d死咁濟

唔係死左咩

唔劇透啦 去搵黎睇啦
啱啱第一部完結
十話扮工一兩個鐘就睇哂

原來我上次睇係睇到9

呢套野幾正

中原麻衣

千千萬萬個中原麻衣

■2018夏アニメ1巻売上げ

7,147 はたらく細胞
4,949 アイドルマスター シンデレラガールズ劇場 3rd SEASON

終於過七千

紅血球

花澤抖左兩集今集喪嗌

抄到足一足

屌

打住風睇血小板

自膠

點解會唔同咗樣

你中暑都面容扭曲啦

有一格有個紅血球除左衫

好似18:xx 格離仲有隻男紅血球

雞黎

今集個傍白講野好黑暗

LL

笑撚死

我屌

劉醒細胞與梁非凡細胞

仲有兩集？

零違和感
連口形都match

12:

呢套野真係為左你地班痴線佬俾血小板出多啲場

血小板真係正，落樓梯都可以咁好睇

漫畫都成日起背景出現
冇特別多到

係咪今季最後一集了

做13集，下星期先大結局

唔知酒店有無呢個台

Tokyo MX應該間間酒店都有掛

仲以為後輩係小松未可子

好緊張啊睇到

條友都幾慘
食錯野 中暑 頭部嚴重受創

真係多災多難

好撚正

呢個

後輩係violet do

愈黎愈少人討論

法官大人 我冇野補充

鬼才

按鍵精靈

玩到滑鼠壞左

EVA

真工作細胞

世界末日都要打工運氧氣

13:

今集last?仲諗住可以睇到打多次癌細胞

今集重點係紅血球堅持工作，不過白血球無咩戲份
其實可以作話有勁野襯大出血攻入黎，雙線收尾會精彩d

癌細胞，白血球已經出左位次啦

今集同大家講大量出血個時要心情放鬆
唔係重易死

學妹

電視動畫「工作細胞」今日在官網公開消息，

表示將把作品中出現的32種細胞、細菌的圖片，

免費提供給各級教育機關、醫療院所從官網下載，

只要不涉及商業利用或違反公序良俗即可使用。

諗起之前單野

行得太前

有冇人知個人因為咩事大量出血

你等佢出第二季就睇到

邊單

漫畫夠唔夠出第2季?

金管局

咁係跳樓/被人扑定高空擲物

好感動

後輩好正
希望未來仲有出場機會

仲以為會變香菜迷妹

睇完今集即刻想去捐血

以後唔捐血啦
啲血細胞好慘呀,無啦啦比人抽走又無啦啦比人雪又無啦啦去咗個就嚟死嘅身體,我係紅血球一定心諗個天做乜鳩要咁對我,我做錯咗啲咩
保護紅血球你我有責

仲有可愛的血小板
唔通你地忍心可愛的血小板係人地家園比人ntr?
仲要係身體開個窿捐血加重血小板工作負擔

反對捐血
支持給細胞一個完整的家

最後出現果個細胞成個新八咁

未可子氏配咗少年輔助細胞

諗起當年睇Band of Brothers中槍條友都係太驚慌死撚左
紅血球

見到人地留言話紅血球壽命得大約3個月,
血小板得3~5日

咁快就完左

血細胞真係食物鏈既低層

排斥有無得諗

排斥係black被度做會啱feel d

竟然覺得幾感動
呢套嘢都真係幾神奇下

代入感太強

新移民
想問下佢地講嘢係咩腔？

好似係東北腔

今屆諾貝爾醫學獎正正係講細胞
好多人都要求用工作細胞漫畫去講解

德克薩斯州大學（University of Texas）安德森癌症中心（MD Anderson Cancer Center）教授艾利森研究發現，免疫系統中有種蛋白質的功能就如煞車一般，如果能放掉煞車，就有可能釋放免疫細胞攻擊腫瘤。

免疫治療提供新的可能，艾利森說，化療或標靶藥物的問題在於腫瘤不穩定，免疫系統本身可以消除腫瘤且有記憶力，在基因突變的過程中，T細胞能偵測到這些突變的產物。另外，免疫系統具有適應力，只要知道如何調節免疫機制，就可發揮強大的力量。

This case:

T細胞做主角

免疫系統對癌細胞「視而不見」，是由於負責消滅變異或受感染細胞的T細胞失靈，它的部分蛋白質阻止對癌細胞的攻擊，猶如被強行煞車。

而今年的兩名得主艾利森和本庶佑，便分別在研究中發現擁有「煞車功能」的蛋白CTLA-4和PD-1。

第幾話黎

煲晒⋯⋯ 好想有第二季

直情想政府注資做教育電視

睇後面有癌細胞，應該係癌細胞2
漢化未見但之前睇目錄見過呢個標題

我覺得black 都應該動畫化佢

我覺得嗰啲醫院診所應該用入邊啲人物做宣傳

即係提醒大家要注意健康嗰啲

工作細胞black 出新
果然好撚黑暗

去另一個地獄
痴撚線